［快捷方便反QD]用30秒填左呢份意見就會直送到選委會

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止 ➡️

Send 之前可以的話cap定圖，之後如果政府話得好少人反對⋯我地可以一齊拎呢D圖佢睇！

最後係自動Send??
點確定Send 咗出去?

有另一條link

已填